［緊急］千奇唔好比人扼！

狗王講法唔等於收回暴動定性！千奇唔好比人扼到，一定要佢出黎講話唔好告暴動為止！

推！

推

求推